/* 
    TASK 1 (Рекурсия)

    Напишите функцию, которая принимает на вход положительное число n и выводит все натуральные числа
    от n до 1 включительно в порядке убывания с помощью рекурсии

    Example: recurs(7) => 7,6,5,4,3,2,1
*/

/* 
    TASK 2 (Рекурсия)

    Напишите функцию которая принимает на вход 2 параметра : 'x' и 'y', и выводит все числа от x до y включительно в порядке убывания. 
    Если же x меньше y, то в порядке возрастания. Задачу необходимо выполнить с помощью рекурсии

    Example: recurs(20, 10) => 20,19,18 ......,10
    Example: recurs(30, 50) => 30,31,32 ......,50
*/

/* 
    TASK 3 (SetInterval)

    Необходимо сделать часы с помощью setInterval и объекта Date. 
    Они должны быть в формате ЧАСЫ:МИНУТЫ:СЕКУНДЫ.
    И если у нас сейчас 1 час ночи, то должно показываться 01, а не просто 1. 
    Если сейчас время один час пять минут, 
    то у вас должно выводиться 01:05, а не 1:5
*/

/* 
    TASK 4 (Closure)

    Создайте замыкание: 
    функция makePassword получает пароль в параметре и возвращает внутреннюю функцию,
    которая принимает введенную строку и возвращает булево значение true, если введенная строка совпадает с паролем,
    и false – если не совпадает.

    function makePassword(password) {
        return       ваш код     {
            return (tryPassword === password);
        };
    }
    
    ваш код
*/

/*
    TASK 5 (Closure)

    Создайте замыкание:
    функция addition получает число n и возвращает внутреннюю функцию. 
    Эта функция также получает число, прибавляет его к n и возвращает результат

    function addition(n) {
        return     ваш код     {
            return     ваш код    ;
        };
    }
    ваш код 
*/

/* 
    TASK 6 (Привязка контекста)
    
    Напишите функцию, которая будет выводить Имя и Фамилию юзера.
    Функция должна быть одна, а юзеров - пять. 
    Функция должна быть без параметров.

*/

/* 
    TASK 7
    Напишите функцию которая принимает на вход натуральное число n, и выводит все нечетные числа до 0.
    Задачу необходимо решить с помощью рекурсии

    Example: oddNumbers(7) => 7,5,3,1
*/

/* 
    TASK 8
    Необходимо найти факториал числа 5 с помощью рекурсии
*/

/* 
    TASK 9
    Напишите функцию customSetInterval(funcToExecute, interval)
    с помощью рекурсии и setTimeout,
    которая будет повторять функционал встроенного метода setInterval
    встроенный метод setInterval принимает два аргумента:
    первый аргумент - это функция, которая выполняется через заданный интервал времени
    второй аргумент - это временной интервал в миллисекундах.

    функция для вызова:
    function executeMe() {
        console.log('123')
    }

    пример вызова вашей функции:  
    customSetInterval(executeMe, 1000)
    в результате в консоли каждую секунду будет выводиться строка 123
*/
